大家點睇肉餅哥？

岩岩食完

其實唔錯 但少貴

好撚難食 死咸 食完即刻腸胃炎 不了

唔算貴，d飯算好食，唔似好多垃圾餐廳係乾硬飯

同埋肉餅又軟，唔使咬得好辛苦，又有好多菜絲唔驚全部肉

整體唔錯

食落唔差 但唔平

X2

荃灣嗰間唔係好掂

貴又唔太好食

每晚都一定要食佢嘅好立克肉餅，真係好撚好食

伸利，已維持三個半月